100萬樓下家庭車推介

暫時睇中Tesla Porsche BMW Landrover 呢啲
咁多位巴打有無咩型號推介？

最緊要油唔貴 如果唔係入油都入窮我

家父鍾意類似g class 個啲 不過油應該太貴 養唔起

買架ae110
剩返99萬拎黎入油
當水飲都得

Btw tesla 囉唔使怕要入油

單車啦 唔洗入油
長洲有d幾個人岩一家人

咁拓海㗎ae86 仲好

Range Rover Evoque

油都係有啲貴 成10L / 100km

呢個價嘅車，除咗電動邊有唔食油嘅款

530e？見到好似得0.3$/km

100萬車都覺得油貴 咪撚揸喇

波台狗麻煩入翻波台 thx

果度叫體育台 唔撚係波台

揸單車喇 唔駛入油 岩你左穿右插

1球買架車
驚入油貴
講真，都幾搞笑

530e你要餵得飽佢舊電先會咁平油錢

如果唔係就晒氣

諗到了
RX450hL

原來係咁

我睇睇 唔該曬巴打

同埋你咁介意油錢
除非你揸三四年就換啦
如果唔係你慳得油嚟，維修保養咪又係錢

明白曬 唔該曬巴打

家庭車一定係佛有淨買多部i30n

X5 啦
一係GLE
家庭車得嚟又可以自己一條友玩吓

條友搞撚笑

我都等緊佢改個內籠改新潮啲
好老餅feel

真接去車行睇啦
多鳩餘

波台狗咪黎我po 吠 thx

100萬買車不過無錢入油

Suzuki solio, 廿萬樓下，混能車，八十萬應該夠入一世油

買完唔揸咪唔撚使入油囉

幾多人笑緊你啊柒頭 我係你就縮撚返入你老母個閪到

比盡你咪又係差幾百蚊油錢上落
買得100萬既車唔差在啦
你話你日日都要入油就話姐

defender 110 diesel
入油唔貴 似 G class

推

加少少 X7

你條垃圾波台狗真係搞笑 我出錢買 又唔係你出錢買 我想買乜咪買乜
波台狗真係社會垃圾黎

我覺得人哋笑你冇問題喎
你都俾得出100萬買車仲諗住慳油錢

咁你不如買ae110啦
兩皮野有找 仲有98萬俾你入成世油

1. 柴油G(2手)
2. X3-X6 柴油(2手)
3. 唔想煩就Model X(全新/2手)

唔知樓主點定義油錢貴
但要油錢平就柴油or電

諗住買tesla / porsche taycan 了
thanks 巴打

100架AE110

1球就買Velar啦

taycan球半起跳
又嚟添小小？

標準答案alphard呢排減價大平賣

Cayenne hybrid

一球買乜撚Taycan

加少少系列